由呢家開始叫黑警做老鼠

老鼠！

米奇老鼠無問題呀

過街老鼠

叫咩都好 總之就係畜牲